可持續基金加到兩皮，各學生哥千祈唔好報ielts既相關課程

岩岩中學畢既學生
應該都有收過咩現代既電話
叫你去試堂

千祈咪撚去

啲堂係有啲用既
但就一定唔值一星期一堂
一個月三千幾銀
根本就係想呃哂啲可持續進修金

唔好以為自己有兩皮
用既機會又少
就覺得冇咩所謂

就算唔撚用，都唔撚用益現代班仆街
我拎去學日文
一個用600蚊
一皮野夠我玩兩年咁制

去學個濕鳩ielts4個月用撚哂
屌你老母

ielts使鬼上堂咩
買啲past paper操下就夠啦
最多speaking要搵fd練下

Ielts 4堂3000蚊
報嗰個都on9

臨grad先知唔使比報名費
無報班無買pastpaper零成本裸考